```{post} 2023-07-24
:author: "GuayaHack"
:tags: organización, infraestructura, discord, incompleto
:category: wiki
:language: Español
:excerpt: 1
```

# Grabaciones en Discord con Craig

Craig es una aplicación que permite grabar las conversaciones en Discord de forma fácil y rápida.

```{figure} infraestructura-discord-craig.md-data/craig.png
La aplicación Craig para Discord
```

## Invitando a Craig


```{figure} infraestructura-discord-craig.md-data/recording-join.png
Invitando a Craig a unirse usando `/join <channel>`
```



## Notificaciones


```{figure} infraestructura-discord-craig.md-data/recording-join-info-message.png
Notificación de Craig por el chat en el que se ejecutó el comando de invitación
```

```{figure} infraestructura-discord-craig.md-data/recording-started-notification.png
Notificación de Craig por mensaje privado
```


## Accediendo a las Grabaciones


```{figure} infraestructura-discord-craig.md-data/recording-webapp-link.png
Grabación en Craig webapp
```

